眼鏡點解可以令一個男仔吸引咁多?

你明明視線唔係對眼鏡度

GAY POST

突然好懷念呢啲post

掃描全身

嘩屌好撚大隻
同埋好基 屌。

圖二右邊個腹肌

你確定係眼鏡令到佢吸引咁多？

你都基

好正啊

眼鏡加身材

okay啦

明顯係身材加左好多分啦
見一個流一堆口水

想連登可以出返多啲呢種post，但生死存亡之秋講啲咁嘅嘢我真仆街

其實大家一直都默默咁付出，我覺得大家依家放鬆下，以走更長遠嘅路

原來日日有鳩po 睇都唔係必然

肌肉點解可以令一個男仔吸引咁多？

好耐冇見啦
好掛住你

第一張

身2張

第三張唔錯

好正